是頹午 椒鹽豬扒咖哩牛腩飯

有椒鹽豬扒一定要，又淋又夠味
今日有湯送
算係咁啦35蚊有野飲有湯有飯

Where

New浦崗

好正 一啲都唔頹

一個飯有兩個餸，仲要四草嘢唔使，一啲都唔頹囉

椒鹽都算仲要咖哩牛腩

痴線35蚊邊間？我去試